其實大家係唔係已經慣左用Signal?

我見好似好多人已經慣用Signal

係ys

仲未夠
應該幫家人老野都開埋
以後只用signal同佢哋聯絡

MeWe仍需努力

真, 我依家只有公司嘢係whatsapp

點解轉single 咁易, 轉mewe 咁難?
因為我都無用mewe

唔係 兒燈仔無謂幻想
利申 用緊

點解Signal幾乎search唔到舊message咁既
同埋定位冇WhatsApp咁好用

停用fb ig未

50歲以下已經轉晒SIGNAL
係仲有班老人家......

因為fb本身就WFC
直接停用吧啦

ig 依家每日用得幾分鐘 仲要係睇下大家死咗未先上
fb 就派嬲先用
wts 就公事先用

因為我本身都唔用fb

signal就全家都用緊

一開始基本上同佢地講「有野signal搵我，你whatsapp完我我都係signal覆」

久而久之佢地都用

私隱係有代價
Wtsapp係將你嘅對話内容射哂上雲server再搜尋
咁梗係快

mewe個介面太唔好用

signal用起黎同whatsapp差唔多仲要好似tg咁人地send一個sticker比你可以成set download
其實仲好用過whatsapp

我老母都轉左signal del左whatsapp

因為本身fb都冇用，而家fb啲人用黎賣廣告only

我都係
一見WhatsApp有msg都知公事有定心理準備

係

8成時間用緊，慢慢shift緊過去

身邊個個都有用
但係佢某啲設計真係好撚廢

等左好耐更新都未有得select 多個message再forward

得返部份工作group仲係whatsapp

WhatsApp search都係local search喎
純粹係Signal未做好英文以外嘅search
呢樣唔只Signal，唔少Instant messaging嘅program/app都係咁

當初成班5毛喺度話signal 唔好用

但係有時d人連send 2個錄音
聽完第一個去第二個嘅時候會冇聲

同埋reply message嘅時候冇得用sticker覆

9成半以上message用signal

Signal係 身邊frd grp都變曬signal

但mewe真係好多人開完個ac就完

連登仔淨係鳩吹，利申身邊d frd下載完就冇用

send相好清，今次垃圾whatsapp 真係行撚柒開

無乜fd用signal
Whatsapp 好用好撚多

叻

大把人用緊ig

ching清醒，班友為屌而屌whstsapp

Same, 不過仲有屋企長老

字體太大
勁難search msg
無得淨mute group notification

9成人仲用緊wts

唔係 識嘅冇人用
我裝咗但好耐冇響

私人野已經轉左用SIGNAL同TG
公事仲係WHATSAPP

唔係...

好撚多人down但冇人用

冇乜點用
都係慣用whatsapp
身邊人係有轉用
但唔見得被完全取代到
夠膽連登仔del埋 whatsapp先講

唔好咁喇你快啲走呢到我幫你頂住

mewe唔知幾耐冇開過

情況就好似用住ig叫人del fb一樣

同埋可能fb ig嗰啲睇到人哋以前啲野(方便stalk人)
加上 可能人越大越少post野?

已del IG FB WTS
signal常用
mewe少嘢睇，少用🥲
加油巴絲💪

我無呢個問題喎

whatsapp group 友其中一個fd唔轉signal, 依家冇人理佢

部門大佬第一日就問我地轉唔轉signal

係
仲迫埋兩老用

mewe 個個都去哂chat room，主板貼文好多一個po周圍貼，人肉po廣告又無人理

開page要收錢 啲人又唔願開

啲谷又要入谷先睇到，有啲入谷問題好戇鳩

認真
一開始身邊個個fd有down咁滯
有show出嚟(? is on signal)
熟嗰啲主動開埋group add人
但耐咗
啲人又鍾意用返wts
或者兩邊都用

係 whatsapp 塞咗入folder
得返公事先用
但餐廳落單 signal 都仲係覆好慢/唔覆

whatsapp舊同學group : 無人講野
signal舊同學group : 都係無人講野

sticker reply幾時可以quote message

不嬲都覺得whatsapp廢
淨係stickers都弱撚智
不過Signal有啲細微位都爭啲

聽聞whatsapp 係咪賣資料俾中共？

Signal 唔介意
Mewe 真係不了 轉個dark theme 又話收錢

我嗰team轉左用Teams

9up唔洗本， whatsapp係local search

仲用緊wts
Singal開完ac放左係度

慣晒 班藍絲偽黃現晒形
signal mewe係黃app 黃圈必用
WhatsApp IG FB只有藍絲用
Block晒班垃圾嘅電話

你真on9定假on9
反wts都唔洗好似藍絲咁老作

乜signal可以長share location㗎咩

我都係，得返公司藍絲用
Whatsapp彈通知一定係公司野

得翻啲唔熟嘅人要傾嘢先會用下wtsapp

最大問題要重新add過曬d人
開頭移民潮個陣大家都係fb post自己mewe條link
唔知係咪fb detect到之後開始唔派呢d post出黎最後我都係add得10個8個fd
signal直接電話就搵到方便好多

whatsapp已經好多日冇msg
signal日日用緊

回哂上面
理論上係
實際上Google search 俾人發現會揾到囉

WhatsApp private group chat links appear in Google search again

Links to WhatsApp group chats that are supposed to be private appeared in Google searches again, a cybersecurity researcher pointed out earlier this week.

Private groups on WhatsApp are usually only accessible by those who have been sent an invite link by a moderator. However, these links were indexed by Google, making them discoverable by everyone. The same issue was exposed in February last year.

Following the latest privacy breach, WhatsApp said it has resolved the problem with Google.

"Since March 2020, WhatsApp has included the "noindex" tag on all deep link pages which, according to Google, will exclude them from indexing. We have given our feedback to Google to not index these chats," the Facebook-owned messaging app said in a statement.

係但係signal真係仲有好多問題....
影相又冇得打橫影
回message又冇得用sticker回

我老母主動問 我地洗唔洗轉signal
50幾歲

因為fb會分析用戶鍾意睇啲咩
然後係咁推相關嘢俾你睇（廣告）
令用戶一直留低
但MeWe專登唔賺廣告
其實都係壞處嚟

唔係慣用Signal，而係慣咗唔用 Whatsapp（連帶對Whatsapp 死攬唔放嘅垃圾friends，一齊剷清光）

噢. sorry...我唔知，我係講緊我無search 唔到舊message既問題

Yes個個朋友都用緊
雖然仲有d function signal無 但係無所謂喇
同埋有animated stickers真係一個bonus

whatsapp擺左上cloud你都唔會知啦
又一隻五毛

MeWe真心廢story打中文英文都有問題

又鬥黃 收皮啦

都係咁用

用緊，但係唔知點解啲message冇notification,要打開個app先有。有冇ching知點整？

又一隻低質屈毛黨五毛
佢會放上cloud唔代表個search係cluod度執行
你連討論緊乜都唔知道衝出黎屈毛

ig 轉vero啦

屌你

因為mewe真係唔好用
再加上本來就唔多用fb

#delete whatsapp

有幾個朋友由Signal轉返去用WhatsApp
因為佢哋話唔知點解有人send message都會唔彈啲消息出嚟

咁特別嘅

兩用。但我覺得，WhatsApp暫時仲係主流，多數工作用。

Signal 係日常溝通，fb 本身唔係必須，睇新聞/評論直接 rss 仲直接過 mewe, 更唔好講本身年輕人用開ig同YT

唔完全停用wts其實影響大極有限
雖然好多人都無辦法完全停用，返工又有，同父母聯絡又有 太多原因

又好似係
開始覺得淨低喺whatsapp嗰一兩個谷死都唔轉搞到成日要禁多apps好煩

用用下 d group又番去wts app

有人出過post全面分析同屌過呢種行為 不過之後無咗回事

因為signal search唔到中文

老實講 樓主問嚟都曬氣 係度答得你一定係轉咗先夠膽講 未轉嘅多數亦唔會特登出嚟話你知佢未轉，搏俾人屌咩 所以問嚟都無咩用其實

相反好鍾意 mewe 呢個 function, 睇 post 好方便, 可以逐個 page 咁歸一睇新 post

好少用social media 了

公司條team都轉埋用signal啦

最應該當初大力推廣既就係 very 而唔係 mewe, 因為大部分年輕既都用 ig, 所以 ig 替代先係重要

IG 轉會去VERO啦
版面靚好多

用TG最多 公司嘢都係用WhatsApp
Signal間唔中用

用咗兩日就del咗，垃圾。

Signal好多bug
用得好唔就手

🤫🤫🤫。

要轉其實轉一啲本身已經多人用開 長期有使用習慣嘅app會容易啲令人轉會 話曬都用緊 用開嘅，已經培養咗個習慣係度，要轉會都係比較容易啲

你d fd都幾撚港豬喎仲用ig

但其實本身個私隱政策都係好似安心出殯咁攞晒個電話簿同 msg

公司嘢之外，無人用WhatsApp

已習慣

除咗公司嘢之外，已經冇再用wtsapp

除咗公司，都用signal

曲直難分

我都想，但send大少少嘅野已經慢到仆街
真係好難搞

無用過，身邊無人用

同mewe 一樣個app 太廢，開左無乜點用，啲fd 都用返wts/tg講，都係嗰句喇，識用一定用TG

公事whatsapp
私事signal

開心咗 過咗7點有籍口唔會開whatsapp無客搵到我

宜家好似真係得返藍絲先用ig fb
成班係度圍爐

signal lag鬼到

好彩呢個post多返少少理性討論係度俾著個零月之前你應該俾人屌爆

仲有，轉 signal 係各大新聞當日報 whatsapp 問題都有報，但當時轉 mewe 並非因為私隱，新聞係冇報

係，我而家每日大約八成用Signal，剩低兩成用whatsapp，原因係部份朋友仲未安裝Signal，但我已經向佢地講明，whatsapp新條款生效後，如果我因為唔同意新條款而被刪除account，於whatsapp唔見我的話，唔該裝Signal或者直接打電話搵我..

無咩分別兩邊都無人搵我

咁都有負皮wtf

mewe最大問題好難搵返d fd
我到而家先add得10幾個
唔知係咪fb狗到你貼mewe link就唔派feed搞到冇人睇到

真話

得番公司同屋企有grp用whatsapp

咁呢個係 fb 問題喎，如果 fd 有開 mewe 而又冇轉名，我依然可以喺 mewe search 到

係 我都轉咗用RSS睇新聞
而家睇嘅新聞多過以前好多，又唔使受制於Facebook個演算法

Same here

希望多 d website 開番 rss 功能

IG 未 FB del左app

同女朋友&死黨先用，D同事同親戚都冇用開

其實分開公事私事好好

公司用signal
朋友堆兩個app都有用

Mewe 就用緊
Fuckbook 已delete app

有冇人一send相就crash

得番屋企grp係whatsapp

係以前好撚驚send錯野去公司gp

yes

但desktop版又慢又食ram
又冇web版
一定要download個software先得
唔似whatsapp同tg咁

80%轉左過去用signal
只淨返工野、藍絲親戚group

係啊
慣咗好耐
好鍾意佢唔會顯示你online緊

個on9 app lag到仆街

D朋友反而轉晒去line

慣咗
但唔捨得刪wts 始終有好多回憶

Signal 好用好多...

點解永遠諗嘢要係一步登天？

真係無痛過檔！99%朋友家人同事一星期內過晒檔

好耐無開過wts

single同MEW都無

其實係
後生已經唔玩fb
所以同一類型mewe都唔會用

係咩 有人用咩？

原來毒撚冇人搵

應該唔係剩係得我一個鐘意睇新聞嗰時睇下面啲留言ar ?

本身已經無/好少用fb
多數都係ig

已del fb account

係無諗過大家咁快習慣signal加keep住用
明明以前line, WeChat, telegram都無集體轉過會
基本上得返家庭大group係WhatsApp

一講IG班人就當睇唔到

有無人知有無得較啲訊息唔好狂響
有時啲group開始吹水
就不停咁響 想佢響完一次可能幾分鐘內唔好再響

未興mewe已經無用fb

我身邊9成黃，但真正仲用緊signal嘅應該唔多過一成

唔關事
係我覺得整靚個 ig 畀人睇好假
同埋都冇人會 care 你平時生活係點
所以唔用了

弱智唔係扮

我都係
自己再圍內開個 signal group 吹水

岩呀 當年普選班垃圾民主黨係要一步登天 如果唔係我地已經有份投

處哥你真係鳩咗啲

我想用嘅係signal,可惜返工主要用WhatsApp

其實咪仲好，唔洗比老細見到你online逼住覆

連登講嘢相反就啱了

del咗fb
但ig真係搞唔掂

點解signal唔會save我用過嘅gif

慣咗
得啲公事聯絡/偶然出嚟聚會嘅仲有用
不過Facebook Instagram就仲用緊

yet to do
not too many ppl to do so

lihkg就係社交平台

telegram

全中
公司千祈唔好轉

根本係差唔多咁用

公司嘢用Teams

d fd gp移哂民去SINGAL, WTSAPP只公事用

而家唔慣開whatsapp

直頭Delete埋Whatsapp Account 同Apps,

Facebook 都Deleted埋

本身少用fb
mewe界面唔好用
完

真 可惜錯過左推廣期 太少人用無野睇

Facebook同華為有資料互換

點解要用mewe?
直頭唔應該用呢一類用嚟俾人起底㗎platform

係啦 無用ig Facebook WhatsApp 好耐
Signal單機緊

我del 左用緊wechat

點解signal成日搵唔到我相簿最新果幾張相

我屋企啲長輩仲早過我用signal

唔好呃自己 仲係好多人主要用whatsapp

直接同作講公司野放上wts，文件冇機會洩漏比第三方，如果有朝一日比人拎左啲資料搞公司，邊個可以負責？

同朋友慣左 不過公司group無得轉

收到WhatsApp可以遲小小開 當冇收到

我嫲嫲七十幾歲都轉左用signal，因為佢wtsapp我唔覆佢，焗住佢轉，依家佢話同wtsapp分別唔大，啲公仔仲得意啲多啲

個個都仲FB唔肯MEWE就真

Whatsapp

唔知點解我公司go轉哂signal
Friend係用whatsapp 但係佢地係算頭個批down signal

係，慣左了

signal send sticker都要load幾秒

我公司成百幾人都轉左用SIGNAL
WTSAPP已經勁少睇
順便逼埋D朋友有急事就SIGNAL搵我

同朋友個個都用signal溝通

佢唔轉場嘅原因係咩

我都係，慣咗定時click入去check

Same

老豆老母阿姨舅父全部都有signal

P牌絲提醒大家課Signal
畀錢佢繼續做好自己

我都覺，我like完一個黃page 佢唔推第二個畀我like

IG嘅代替品應該係VERO,少人用但大家可以試試

勁

暫時覺得揀相比較煩

公司 家庭group 好難轉哂

番工都仲要whatsapp 嘅
冇計

web signal廢到仆街
每次開都要load返哂所有信息
即係我愈用得耐就要load得耐

啲相真係好清，要自己揀相download 返落嚟。

yes 我迫我老豆用

咁就死得，玩撚完了

呢個真係弱撚智
有時想電話send少少嘢去電腦都係email算

因為mewe要content creator轉會, signal只要足夠用家轉會就得

我大部份frd都用曬signal

剩返幾個明明開咗個grp都唔轉過黎, on99
已經廢事再揾佢地

好少睇signal
成鳩日 hang

你睇下app store 排名就知道...好多人回歸緊whatsapp

公司grp都係用signal
whatsapp得返family grp
abc/鬼朋友用messenger多
香港朋友tg/snapchat

Signal 冇得用siri

我老豆就是咁，因為我刪咗what apps
佢怕揾我唔到
所以都裝了signal

Vero好用好多

seach 到喎，撳入chat -> 撳上面個人名 -> Seach Chat

已經無人用wtsapp

用緊whatsapp同telegram

signal就安裝左，但無乜點用

Wtsapp開返哂notification
因為變咗公司嘢同藍絲父母

講緊明明用啱keyword但搵唔返
我都試過
碌上去睇返冇打錯字

因為本身介面就似，
同埋WhatsApp又廢，根本係無痛轉會

仲有班熱狗/眾人皆醉撚係whatsapp

我喺MeWe follow嘅page都係由fb移過去嘅
都無新嘢睇又點吸引到人用

認真研究過先再講野啦

唔慣。都冇朋友..

逢星期日del app

MeWe唔關事
因為佢係facebook代替品, 而facebook本身已經少人用
唔會因為有嘢代替就變得多人用左
例如你有個爛左嘅背囊, 但你本身唔用開背囊
就算比個新背囊你, 你都係唔會用

你都係返去繼續叫人唔好舉美國國旗吧啦

點會冇得mute group notification？
我mute到喎

mewe use case 都係當自己日記咁同埋圍爐group
有好多無得圍爐就唔會轉
我就當自己日記咁，比friend 睇只係bonus

Signal太垃圾，已del換TG

因為唔駛轉本身都係single

其實telegram好過signal 多多聲

唔識唔好扮專家啦

停用社交平台同爭取民主類比？

只有公司野同唔太熟既人whatsapp
其他轉晒去signal 但係signal無論係手機版電腦版都要努力再好啲 send仲係遲成秒

ios轉an無縫連接

推

一早刪哂喇 又黎依套

冇裝到

冇用過signal

無signal, 仲用緊whatsapp

發覺低number個班大多數都反社會死毒撚黎😂
唔搞事唔得😂😂
咁毒係慘啲既你😞

我都覺
個search好廢

慣哂啦，whatsapp淨係for工事

冇過問， 我放條 signal group link 喺whatsapp group, 叫各位轉， 「此ws group 將會棄用」，group 名 都改埋「請轉signal」， signal keep check 住佢都係冇裝signal, 佢完全無動於沖

why not

如果有web版就好

SERVER 無底點比WEB你

熟嘅都轉用signal
宜家分左工, 熟+圍內gp用signal, 唔熟無啦啦搵人, 公事gp用whatsapp
好處係收左工whatsapp唔使成日睇

btw, signal個打電話有啲問題, 成日冇響過跟住收missed call
仲有聽電話同聽緊電話cut線個位差唔多重疊
有時聽電話嗰頁有delay噤多下就即刻cut線

我公司群仲快過朋友群轉

得番公司group用whatsapp
講到明whatsapp剩係工作用
收工/星期六日都唔會睇whatsapp
公私分番開好啲